{
    "app.welcome": "欢迎",
    "captcha.send": "重新发送{{count}}",
    "Email/User Name": "邮箱/用户名",
    "Sign In": "登录",
    "Password": "密码",
    "Welcome": "Hello",
    "Change Password": "修改密码",
    "Increase your brand awareness by offering free products with or without an extra commission to the influencers to promote your brand": "提供达人免费的产品及佣金，通过其高质量社交媒体内容推广快速提升您的品牌知名度",
    "card_giftcard": "card_giftcard",
    "E-Commerce Brand Awareness": "电商产品销售转换",
    "Increase your sales conversion by offering free products with or without an additional commission to the influencers to sell your products": "提供达人免费的产品及佣金，通过其高质量社交媒体内容推广打造爆款、获取销售转换",
    "E-Commerce Affiliate Marketing": "电商产品联盟营销（按销量付费）",
    "Promote your product and pay the influencers based on PPS (Pay Per Sale) pricing model": "通过达人推广您的电商产品并按照最终销量支付佣金给达人",
    "Online Service Customers Acquisition": "线上服务推广获客",
    "Turn influencers into your loyal customers and acquire more from their high-quality social media posts to their followers": "通过低于平均获客成本的花费将匹配达人转化为品牌忠实客户、使用您的服务并为您进行社交推广，从达人粉丝中裂变获取更多客户",
    "Overall Performance": "任务统计",
    "Active Campaign": "进行中任务",
    "All new campaigns & active campaigns will be here": "All new campaigns & active campaigns will be here",
    "Completed Campaign": "已完成任务",
    "When a campaign completes, it will be  listed here for reference.": "When a campaign completes, it will be  listed here for reference.",
    "There is nothing here yet, go ahead and launch a new campaign.": "暂无已完成任务，请发布新任务",
    "Coming Soon": "即将发布",
    "Launch a Campaign": "发布自定义任务",
    "What is Your Marketing Target?": "您的营销目标是什么？",
    "E-Commerce Product Sales Conversion": "电商品牌推广",
    "Dashboard": "返回管理界面",
    "Create New Campaign": "发布任务",
    "Launch an influencer marketing campaign in a few steps. Lifo will fully manage the campaign for you, with optimal results and fast turnover time.": "快速发布达人合作任务，开启您的全球推广之旅",
    "Product Information": "产品信息",
    "Search By Id": "通过产品ID搜索",
    "Or choose the product you want to promote below:": "或直接选择需要推广的产品：",
    "Please paste Amazon product URL": "请提供您需要推广的产品的链接",
    "Paste Amazon URL here": "产品链接",
    "Next": "下一步",
    "Campaign Budget Details": "任务要求",
    "What is your campaign budget?": "您的任务金额",
    "How much would you like to offer to influencers for commission, in addition to free products": "该费用将会全部作为达人推广合作佣金",
    "Target number of influencers (free products to give away)": "目标合作达人数 (免费提供的产品数)",
    "For optimal results, we recommend 5-10 influencers per campaign": "为了最大化推广效果，我们推荐每个任务选择5-10位达人进行合作",
    "Which platform are you targeting?": "您想在哪个媒体传播？",
    "Which content type are you targeting?": "您想采用哪种内容形式？",
    "Estimated Campaign Results": "推广效果预计",
    "Estimated Collaborating Influencers": "预计合作达人数",
    "Free Products To Be Provided": "预计商家需提供免费产品数",
    "Estimated Reach Of Audience": "预计覆盖粉丝数",
    "Delivery Date": "预计内容发布时间",
    "Number Of Influencers": "预计影响人数",
    "(free products)": "(免费产品)",
    "Target Customers": "Target Customers",
    "Estimated Price": "费用明细",
    "Campaign Budget": "任务金额",
    "Platform Service Charge (10%)": "平台服务费（10%）",
    "Estimated Total": "预计收费",
    "Back": "上一步",
    "Customize": "自定义",
    "Number Of Influencers(free products)": "预计影响人数(免费产品)",
    "Free products only": "仅免费产品",
    "(Free product only)": "(仅提供免费产品)",
    "Promotional Discount": "推广优惠折扣信息",
    "create-campaign-commission-COUPON_TITLE": "您是否要为推广任务提供购买优惠折扣码?",
    "create-campaign-commission-COUPON_DESCRIPTION": "合作达人会在发布内容的同时将折扣码分享给粉丝，并允许粉丝们通过您的网站购物并享用此优惠。例：10% - 达人粉丝可通过折扣码进行9折购买若提供优惠，我们会为您自动生成Shopify折扣码。",
    "create-campaign-commission-COUPON_ELIGIBLE": "适用范围：全站通用",
    "Offer Discount (%)": "提供优惠 (%)",
    "Enter Your Custom Discounts": "自定义优惠比例",
    "Please enter any integer between 0 ~ 100": "请输入0至100内的任意整数",
    "Please provide the promo code:": "请提供需使用的折扣码",
    "The promo code that influencers can share to their followers": "达人将分享此折扣码给粉丝",
    "Off Sitewide": "全店折扣",
    "Submit": "提交", 
    "Basic Information": "基本任务信息及要求",
    "Campaign Name": "任务名称",
    "Platform": "推广平台",
    "Age": "年龄范围",
    "Gender": "性别",
    "Language": "语言",
    "Min Follower Base": "最低粉丝数",
    "Region": "达人地域",
    "Influencer Tags": "达人标签",
    "All": "不限",
    "Unpaid": "待支付",
    "Payment Mode": "付款方式",
    "Note: The final spending will be depending on the actual commissions paid to influencers. If we charged more than needed now, we will refund the difference once campaign finishes.": "注意：最终支出将取决于支付给影响者的实际佣金。如果我们现在收取的费用超出了需要，那么我们将在广告系列结束后退还差额。",
    "Total Price": "费用总计",
    "By checking here, I agree with the terms and conditions of using Lifo": "已阅读并同意Lifo服务协议和隐私政策",
    "Create & Pay": "支付并发布任务",
    "Cancel": "取消",
    "Posts": "内容发布",
    "Likes": "内容点赞数",
    "Comments": "内容评论数",
    "Amount Spent": "营销花费 ",
    "CPL": "CPL",
    "Preferred Influencer Style (Optional)": "目标达人类型 (选填)",
    "Preferred Influencer Style": "目标达人类型",
    "Lifo will match the best influencers for your campaign": "Lifo会为您智能匹配与品牌设定和营销目标最合适的达人。若完全匹配有效达人数较少，我们会按照营销效果综合评定，为您匹配最佳达人",
    "Regional": "达人地域",
    "Type": "Type",
    "Payment Details": "支付明细",
    "Clear": "Clear",
    "Matching Influencers": "匹配达人",
    "Influencer Type": "达人标签",
    "Current settings may lead to less number of influencers be availalbe. We would recommend to boarden the requirements to allow more  influencers join for a higher turn-over rate.": "当前设置可能会限制有效达人数量，为了保障推广效率，建议放宽选择标准",
    "Status": "任务状态",
    "Provide Your Service Details": "提供需要推广的服务信息",
    "Influencers Try Out Your Service And Post": "等待达人试用并推广",
    "Acquire More Customers": "粉丝裂变获取更多客户",
    "Choose A Product To Promote": "选择需要推广的产品",
    "Influencers Post To Boost Sales": "通过达人推广促进销售转换",
    "Paid Influencers By Each Sale": "按照销量支付佣金",
    "Choose Product Or Brand To Promote": "选择需要推广的产品",
    "Increase Brand Awareness": "通过高质带货内容增速销售转换",
    "Choose Product To Promote": "选择需要推广的产品",
    "Lifo Influencer Matching": "lifo优质达人智能匹配",
    "Fulfill Orders From Lifo To Influencers": "收到Lifo订单并发送样品",
    "Gain Sales Increase": "通过高质社交媒体内容快速打造品牌",
    "Campaign type": "营销目标",
    "Number of Post": "已发布内容",
    "Estimated Cost": "待支付金额",
    "Photo": "图片",
    "Short Video": "短视频",
    "Long Video": "长视频",
    "Live Video": "直播",
    "Target number of influencers": "目标合作达人数",
    "Campaign Overview": "营销任务总览",
    "Performance Monitoring": "营销效果监控",
    "Password": "更改密码",
    "Current Password": "当前密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm New Password": "新密码确认",
    "Save Changes": "保存",
    "Password updated": "更改成功",
    "Awsome! You have changed your password successfully!": "您的账户密码已经更新",
    "Got It": "结束",
    "Email/Username": "邮箱/用户名",
    "Enter Your Password": "输入密码",
    "Unpaid Campaign": "未付款任务",
    "Amount spent is the grand total you paid for the campaign.": "任务总花费",
    "Cost per engagement": "每用户体验成本",
    "Cost per like": "每用户点赞成本",
    "Total number of posts": "总发布内容数",
    "Likes from all posts": "所有发布内容的总获赞数",
    "Comments from all posts": "所有发布内容的总评论数",
    "For products with a sales price lower than $100, influencers will most likely require additional commissions.": "注：对于价值小于$100的产品，达人会有较大概率要求除产品外的额外合作佣金",
    "The more commission you spend, the more influencers you can collaborate with, and the more audience will be able to see your product.": "支付越高的佣金，可能给您带来更多有意愿的达人愿意合作、同时能给您带来更多的粉丝覆盖数",
    "Lifo’s algorithm will try to find influencers whose fanbase best matches the criteria here.": "Lifo智能达人匹配系统将会为您按照指定信息，尽可能匹配最合适的达人",
    "We will optimize your campaign results by choosing the best influencers for you. The final number of influencers will depend on our matching results.": "Lifo会根据您的品牌形象和营销目标、以推广效果最大化为目标，智能匹配最合适的达人。最终的合作达人数将会根据综合匹配分析结果最终决定",
    "Each influencer will be getting a free product for content creation. You will be providing them with the free product in addition to the cash budget here.": "每位合作网红将会获得一份免费的产品样品；您将会在合作佣金的基础上为他们各自提供一份额外的免费产品样本",
    "The audience reach is estimated. The more commissions you are willing to pay, the larger audience reach you are able to achieve.": "预计粉丝覆盖数。合作佣金越多，越有机会和社交影响力更广的达人合作，获取更大的粉丝覆盖",
    "Having an optional promotion helps us track the campaign conversion performance and provides insights to future campaigns. We recommend providing a promotion for influencers’ fans.": "富有针对性的优惠折扣码不光能帮助我们提供最精准的推广销量追踪，同时能帮助提升最终的销售转化。因此，我们推荐您为即将发布的活动提供专属优惠折扣",
    "Welcome to Lifo! Read this quick intro to get started!": "欢迎使用Lifo！阅读以下操作指南，并发布您的专属任务吧！",
    "STEP 1. Create a new campaign with necessary info and complete the payment.": "步骤一 填写并发布您的推广任务",
    "STEP 2. We’ll fully manage your campaign for the optimal results.": "步骤二  Lifo智能匹配系统会为您匹配最合适海外达人，并帮您全方位开启达人推广合作",
    "STEP 3. Lifo will create orders automatically for influencers.": "步骤三 达人签约后，Lifo会通过Shopify为达人订购推广样品发送样品给达人以生成社交媒体推广内容",
    "STEP 4. We’ll notify you once the influencers post the content for you.": "步骤四 我们会管理所有流程细节并审核内容发布，您可以随时查看最新任务进度与推广成效",
    "Just stay-tuned!": "",
    "Fulfill the orders to get content kicked off!": "",
    "Don’t forget to check the results!": "",
    "Skip": "跳过",
    "Your card number is invalid.": "您的卡号无效。",
    "Your card's expiration year is in the past.": "您卡的到期年份是过去的年份。",
    "Your postal code is incomplete.": "您的邮政编码不完整。",
    "Pay With Card": "银行卡付款",
    "First Name": "名字",
    "Last Name": "姓",
    "Zip": "邮政编码",
    "Card": "银行卡",
    "Email": "邮箱",
    "Phone": "手机号码",
    "E-mail": "邮箱",
    "Contact Information Confirmation": "联系方式确认",
    "We may contact you for additional questions if needed": "我们将会与您取得联系",
    "Your first name": "您的名字",
    "Your last name": "您的姓",
    "Your zip number": "您的邮政编码",
    "CPE": "每用户参与成本",
    "CPM": "每千次播放成本",
    "CPS": "每销售转化成本",
    "Number of influencers to collaborate with": "商家需向达人提供的免费产品数（即合作达人数）",
    "Estimated number of followers that can reach": "预计内容可覆盖粉丝总数",
    "Cost per thousand impression": "预计平均每千次内容展示/播放成本",
    "Cost per engagement (liks/comments)": "预计平均粉丝用户参与成本（点赞/评论）",
    "Cost per sale, based on estimated sales": "预计平均销售转换成本，基于预计总销量",
    "Create Smart Campaign": "一键发布",
    "Influencers": "红人数量",
    "Promote your best sellers in one click": "一键推广您的最佳热门商品",
    "Select your budget": "您的任务总金额",
    "Audience Reach": "预计覆盖粉丝数",
    "Pay & Launch": "支付并发布",
    "PAY_AMOUNT_AND_LAUNCH": "支付${{amount}}并发布",
    "influencer": "红人",
    "SMART_CAMPAIGN_MESSAGE": "总计 ${{total}} (${{single}}/红人) + {{count}}个免费产品",
    "Free Product to be Provided": "预计需提供免费产品数",
    "Get Your Instagram Stories in 1-click": "一键通过Instagram Story推广您的产品",
    "Have Our Account Manager Help for Campaign Creation": "提交您的推广需求，获取Lifo专属客服一对一对接",
    "Full Name": "姓名",
    "Your Experience with Influencer Marketing": "您是否了解海外达人推广",
    "Interested social media platform": "您感兴趣推广的海外平台",
    "What’s your major marketing targets?": "您的主要营销目标？",
    "Book a demo": "客服对接",
    "View Tutorial": "查看操作指南",
    "Or": "或",
    "Others": "其他",
    "Brand awareness": "品牌推广",
    "Sales conversion": "销售转换",
    "Customer acquisition": "线上服务获客",
    "Content creation": "内容创作",
    "Offline business": "线下商家",
    "App installs": "软件下载",
    "Product testing": "产品测试",
    "Please input your name!": "请输入您的姓名!",
    "The input is not valid E-mail!": "邮箱地址格式不正确",
    "Please input your phone number!": "请输入手机号码",
    "I’m new to influencer marketing": "我刚开始接触海外达人推广",
    "I have some experience": "我具有一定的海外达人推广经验",
    "I‘m very experienced": "我对海外达人推广具有丰富的经验",
    "Credit Card Information": "信用卡信息",
    "Cardholder Name": "持卡人姓名",
    "Please enter your cardholder name": "请输入持卡人姓名",
    "Payment failed, please reconfirm the payment information": "支付失败，请确认支付信息填写正确",
    "First name": "名",
    "Last name": "姓",
    "PAY": "支付",
    "Total Reach": "总触达数",
    "Total audiences reached in social media platform": "社交媒体的总触达观众数",
    "Export Report": "输出报告",
    "Campaign Record": "营销记录",
    "Export Content": "输出内容",
    "When influencer have posted content, the post performance will be shown here.": "当达人发布内容后，营销效果将会显示在这里。",
    "Complete your payment to start collaborating with influencers": "请先完成支付，开始和达人开始合作",
    "Export": "输出"
}